上半身黃，下半身藍，好身苦

大家明唔明這感受？

身苦去沖涼

切咗佢咪得囉

吖好撚野

家下黃色衫？

下半身著藍色褲

私了你下半身

我同大撚係friend 唔準笑佢

多謝你保護我

咁多人搵人陸女人無視中共殘暴

無言

當然 我係多啦嘅butt butt